大摩指股市上行空間有限 建議即時離場

2019/01/29 14:14

摩根士丹利首席股票策略師Mike Wilson表示，縱使股市仍有一些上升空間，投資者目前應立即撤出股市。他形容去年平安夜以來的股市反彈如同坐上狂牛背上，指目前已坐在牛背8秒鐘，已接近要跳下來的時候，並警告牛有時候是危險的動物。

Wilson又指，自去年12月股市急跌以來，市場活動短促而波動，即使沽售信號不如標普500指數在2,900點時那麼清晰，投資者亦是時候考慮另覓其他投資，並稱目前在可見時間內難以看到上行空間。

他亦表示，美股雙位數的盈利增長是受到低稅及低預期所推動，導致未來對照時更難表現理想，預期今年首三季企業每股盈利只會按年增長1.3%至3.5%。(fc/t)

大摩真係好仆街，自私食

唔夠你仆街

1月29號低位計已經升左800點上黎

收皮喇

入咗group嘅 呢兩日羊幾多

輸錢多

係時候all ib

摩笛

D句岩聽

大行報告基本上係咪要調轉解讀